有邊個屋邨可以多廢老過元洲邨

日日3,4點就坐滿個大公園 又跳哂舞咁

唔計喱埋係屋企唔岀街嗰啲 e.g 廣福邨

又多廢老又多蝗又多南亞
垃圾公屋

樂富、黃大仙下邨街坊笑而不語

樂富真係未見識過 邊條邨

愛民村？無範村？

走轉屯門公園睇下？

邨？

寶田邨

睇完順便過埋安定友愛